1年後睇返車公真係準到嚇死人

攝衣欲過灘頭淺，轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保全寧。

家宅後吉，家宅不寧，占病苦口良藥，自身艱辛，出入小心，婚姻不合，求財無，只求收穫，不願耕耘，罪過，欲上天堂，吃喝玩樂，

有冇人知道2020年運程

如果車公真係咁講
可能建制派真係會區選win
但係就香港人全面反抗

push

雖然我唔信鬼神之說
但係你1年後睇返差唔多中晒

大家做順民港豬未？

全面？班學生死曬都未必呀

2018年2月18日

原來要delay 1年咁睇既

支籤點解到係共慘黨贏？

依啲叫對號入座

共產黨係個濕鳩解籤佬講姐，真係信者得「鳩」！
識睇梗係睇籤文：
第一句：上前線要攝衫
第二句：小心水炮車
第三、四句：兄弟爬山，各自努力